女權絲打扑嘢會唔會出埋房錢同condom錢？

女拳撚入來講兩句

吓？，對自己有著數嘅嘢先女權上身架喎

女權撚會講：樓主仇女

如果屌完唔俾錢真係一班女權撚咬你啦

新時代女人經濟能力唔係好過男性咩

扑嘢唔出錢算唔算物化自己 當自己係雞係飛機杯？

班女權撚全部收曬皮

即係班女權撚都認自己係雞？

一個都冇上水

唔撚係AA 㗎咩？

靚仔就出